不滿茶杯亂放 美七旬祖母槍傷孫兒

美國明尼蘇達州一名75歲祖母上周五（12日），因不滿孫子屢次不理她的吩咐，將茶杯放在家俬上，向孫子的大腿開槍，被控以二級襲擊罪。

小腳算la

唔知佢哋之後點樣面對大家

廢老on lun 9

如果個孫有槍就可以還擊 禁槍撚

可能佢講足四十年個孫都唔聽先啪佢姐

個孫應該拎自己支槍出黎教訓下個廢老

全民皆兵

30歲抱孫？